# Каноническая работа первый спринт, верстка

## :thinking: Описание

### [Pages](https://h3yalias.gitlab.io/canonical_en_sprint2/)

Проекты создаются на базе тренажера без учета материала, подаваемого наставниками.

| Тема        | Ссылка |
| ------------- | ------------- |
| Flexbox | [Первый урок](https://praktikum.yandex.ru/learn/web/courses/dbf98e55-0f76-444b-850c-4538708ad571/sprints/1425/topics/e082eec5-aa3f-4fa2-81e5-b1a929df03f2/lessons/52a11a7d-22d5-459e-af4d-3eae8b3e6f94/) |
| БЭМ, Семантика, Псевдоселекторы и элементы | [Первый урок](https://praktikum.yandex.ru/learn/web/courses/dbf98e55-0f76-444b-850c-4538708ad571/sprints/1425/topics/1d37621d-8cab-4d84-b2e4-77b76e08c168/lessons/c85c9058-6ee3-41a9-8ede-da1f381f48ab/) |
| Позиционирование элементов, Z-Index | [Первый урок](https://praktikum.yandex.ru/learn/web/courses/dbf98e55-0f76-444b-850c-4538708ad571/sprints/1425/topics/65007471-e104-4987-9f04-7c8fc6966bde/lessons/0e4896a3-3f2e-4b03-b469-131f2a9efa19/) |
| Структура и пути к файлам | [Первый урок](https://praktikum.yandex.ru/learn/web/courses/dbf98e55-0f76-444b-850c-4538708ad571/sprints/1425/topics/a0dc3302-cc77-4261-b401-0625b9e60b02/lessons/ebf9f4c3-ce4e-4170-a139-e579bbfff863/) |

*Выбранные подходы могут показаться не оптимальными. Однако соответствуют решению текущей задачи.
Некоторые фрагменты кода содержат комментарии по улучшению и оптимизации. А также альтернативные варианты решения.*

## :no_entry: Внесение изменений

### [Issues](https://gitlab.com/h3yAlias/canonical_en_sprint2/-/issues)

### Если есть что-то, что хотите запушить в проект:
* Pull-request are welcome. Делайте сайд-бранч формата `type/name`, f.e `bugfix/header`
* Пишите короткие, содержательные коммиты. Без атомарщины. Пользуйтесь [этим](https://www.conventionalcommits.org/ru/v1.0.0-beta.4/)
